[門徒]到底係張靜初定古天樂吸毒先

兩個都話對方食先,一定有個講大話

道友講野冇句真

唔想知

吳彥祖先

啲死老同吊起癮上黎有咩做唔出

有咩講唔出？

之前上網睇過有人推斷係張靜初先
張靜初打針打係打落大脾,而古天樂係打落手
因為打得多手,搞到d血管露唔到出黎先會開始打大脾

硝酸鉀呀，你中學冇讀過咩！

why not both

關我乜野事呀？關我乜野事先？？

唔知呀唔想知呀

呢套係古天樂少有公認做得好既戲

咁大隻嘅道友第一次見

所以應該食左無耐。
答案係個女人食先。

覺得係張靜初
不過我冇諗得咁深入 只係覺得古天樂已經係人都知既道友 冇咩形象 冇必要扮野
反而張靜初要係吳彥祖面前扮野而講大話

張靜初係呢套戲好撚正